［智商有幾多］于非：當前要務，袁國強下台！

屌你放哂風做完醜人落台架啦